CCTV好有錢

成日出啲誤導性廣告俾我

上youtube放鬆下心情都唔得
仲有好多on9留言真係信
依個世界好顛。

光復香港，時代革命

我啱啱都係睇緊呢條
如果我屋企兩個廢老睇咗佢地一定信到十足十